有冇人其實從來冇出過金鐘，一直都係起到得個講字？？？

反而我見香討果邊既人出去會貼圖，佢地果種有圖有真相連登仔真係望塵莫及
個個咩呼籲出去既post都冇圖，號召個屁
好似我都一直起屋企咁

利伸：香討先係香港人論壇，我係黎踏場撐香討真勇武既，果邊真係好撚唔抵

網媒幾時先會擺香討行頭

我公司有幾個柒頭就係咁，
得把聲，聲大大
講就好激進

你都痴筋，呢度個個都無出過金鐘
要搵仔就返香討啦

無人出過 無人影相

連登不嬲冷氣軍師

呢度個個得個講字，日日喺屋企瞓覺

講呢啲 我地不嬲只係發夢

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

我！最撚憎金鐘

連登毒撚點會出街姐

屌睇嗰日狗總投票就知啦，個個都係網絡軍師，現場班香討人同Jm根本冇理過投票結果

連登全部係廢柴我真係好失望，好後悔竟然會入咗嚟呢度成班垃圾得把口，我去香討行一轉見到好多現場相，佢地先係真正嘅同伴，連登仔食屎啦屌你老母

會出去仲係連登仔？

你都on99，成個連登都係鍵戰黎
要搵人有出去既去香討bk啦

屌一直都係上網搵相再up 上facebook
都係想show 俾人睇自己好似有關注事件咋嘛🙏🏼

求其搵張相咪得 又唔使同人逼

有出過 有圖為証 咁你想點

我愛國愛港 反對暴徒 淨係出去撐過警

成個連登都係 無出過去

可唔可以Pro 啲

連登仔講就兇狠，做就碌撚
點會出去呀

我同你講連登仔全部都係無膽閪嚟, 出過去嘅都係香土U汪BABYCOMDOM嘅人

連登仔咁愛國點會出去搞事？咪傻啦

以前都無諗過香討d人咁勇 成日以為佢地係廢老

sor, 我已十年冇出過街

爹亲娘亲都不及毛主席亲呀亲！

乜原來有連登仔出過去咩

日日坐喺屋企嘆冷氣睇直播就有

成班黃屍亂黨誤信連登
連登根本就係攞黎溝仔的
利申：有做gym,18cm 1仔

唔好篤灰

痴線㗎 兒登不嬲都係飲飲食食
勇武 遊行不了
搵返香討 BK搞啦

又香討
依加咁多野可以做你地選擇開膠post?

一直當波咁睇

小女子 熬底 邊敢去金鐘啊

食花生咪算，出去又熱又攰，咪搞

你第一日上連登？呢到全部鍵盤戰士

對唔住我地一路都只係鍵盤軍師

咁熱 不了

連登係送中大基地點會出金鍾

呢度果啲純吹水既姐 我諗十個都冇一個出過去
香討同baby kingdom果啲就勇武喇

記得五年前有晚又係咁 高登班友仔得把口
龍和道木果班就全部係baby condom班勇武師奶同香討班c hing

(利申：果時睇直播睇到龍和道實況)

我諗住多男人先嚟 我想識個男朋友姐
同我講依到反送中？？？？

連登仔班垃圾除左去m記影相仲會做乜
你唔係以為班金鐘m記毒撚會識去抗爭下話

精人出口 笨人出手
連登仔IQ300 梗係唔出
粗重野留返比香討 babykingdom

真係出去 唔會留相係手機

第一日上連登？
連登仔不嬲得個講字
香討先真勇武

香討加油

on9 我地講兩下班傻西瓜就出去
精人出口

係屋企嘆冷氣唔好咩戇鳩

香討先係真。香港人
仲有香港媽媽估唔到佢地用對付c6同99嘅方法黎對付啲警察
連登仔真心廢柴

我地連登一向9upper嘆住冷氣做軍師
上街? 要返工不了
策劃行動呢d不嬲香討高登babbykingdom負責

連登仔不嬲全部鍵盤戰士 點會出去

連登成班鍵盤戰士，講就天下無敵

巴打發夢發到影埋相？

我们连登爱国爱党 怎么儿会去做暴徒呢！

如果有發夢就會知點解無相啦屌

新聞見到出去既個個都又潮又著得光鮮，好難相信係呢到既人出去睇上面張圖就知

呢兩日冇得拎光環，大家終於肯認一直食花生嘆冷氣

Sorry囉 咁熱出咩去 嘆冷氣好過啦

4.5冇過過海囉

大熱天時涼冷氣好過

連登無人出去
個個係屋企發夢
警犬搵料唔洗上連登喇

睇返m記相就知連登毒撚著開乜啦

出面咁撚熱 緊係留係屋企睇下新聞台直播當去咗啦

連登仔淨係識吹水做鍵戰炸嘛
根本冇人去，人人都係屋企涼冷氣

[長文]眼淚的意義

成日係屋企睇電視

要返工，不了

連登毒撚個個9up大會第一日知？u汪香討babykingdom先係真。香港壇

咪就係 我地拍馬都追唔上香討個班==

連登仔 得個講字

依家連babykingdom個班勇武師奶都出晒去

成班連登仔係屋企涼冷氣比正評就識

高登歷史長啲啲人都勇武啲

傻的嗎
呢度係同志平台

影條撚咩，現場有不少唔係前線企既on9仔係咁追住D路人屌人地影相

發個夢姐, 邊個話你知係真架

Babykingdom出戰略
香討就行動派
毒撚連登仔得個講字

真係睇唔過眼！

係屋企睇直播當自己出咗去

垃圾連登仔
講武勇莫講話hk discuss同高登
連廢老都不如啦

半件冇去過港島
唔諗住破例

連登冷氣軍師
邊似香討咁勇

係囉都傻傻地既
連登有人出去架咩
不嬲都係鍵戰集中地
搵仔去香討搵啦

第一日上連登咩香討勇好多

出你老母咩咁熱？梗係係屋企Netflix and chill

連登仔會出去個個係度鍵盤戰士
出去 不了 係屋企吹冷氣唔好？ on9仔先出去

下?? 呢度冇人會出
唔似BABXKINGDOM同香討咁勇武喎

我淨係john過金鐘m記團
勿相認

日撚日得把口係度講 根本就冇人敢出去

橕警集會呢度就有人參加

你估呢度係香討呀

次次出面咁撚多人，連登啲post都仲可以去得咁快就個個連登仔淨係識屋企打飛機啦

你見連登咁撚多po都知啦 出金鐘撚有時間開po咩

岩啊，連登仔一向只係識得係網上吹下水架拉，邊會有人真係行出來架香討先係真義士多，個個都好型

講下姐 有鬼出去咩

屌 深夜個個食左誠實豆沙包

連登仔不嬲得個講字

香討班人低調 但真係出左去衝

連登仔唔怪得成日俾人用金鐘M記相笑

連登出名多毒撚
睇死大家都9up㗎喇 邊度會真係有人出
信連登仔會出嘅都正on9

出去？不了，唔同嗰班香討暴徒為伍。。。

我 真係無出過

咪囉你估連登d人傻既咩
搵仔返香討啦

連登仔有鬼咁多人

啱阿，連登wfc

過香討好過

把口就話衝衝衝，實質就係屋企mon直播，淨係識做網絡軍師

要返工 點出呀
香討班人真勇武

連登仔剩係識鍵盤戰士

其實得過講字炸麻 唔係有人真係以為連登仔出哂去下話 笑死人咩 唔驚比人拉咩痴線 會唔會唔係屋企嘆冷氣出去哂同逼咁on9

屌，唔好偷香討啲圖啦

望住人地出咗就叻 連登仔梗係嗰個係曬屋企打飛機

愛國愛港

夏日流流咁熱邊會出去架連登仔開冷氣睇下直播就當自己去咗架啦，再唔係扮下發夢去真係好敬佩香討同baby kingdom 班勇武義士出哂去
多謝你地，多謝唯唯

發過夢
對連登仔極度失望
以後唔玩連登
過返香討

連登鬼有咁勇咩

uwants 呢啲一聽個名就知係革命基地啦

上連登勿認真
我地撚狗你又信？

強烈譴責連登仔！
我地香討又文又武又行動派！
唔似得你地吹水拎光環

連登仔講就兇狠
9成9都冇出過去

連登仔點敢出去呀 個個得把口炸麻 係咪先

巴打有做達利嘅潛質
(畫家，聽講佢夢中畫圖

連登仔個個都鍵盤戰士架啦
香討果d先係真男人

就快改名叫wewant架喇佢地

打卡L有咩好自豪

雖然係人都知babycondom先係活動幕後搞手
連登仔真係無咩參與

鄉下仔邊識過海聽講過海要好貴

睇live

連登咁多愛國撚，網上兇狠轉個頭就去j敏敏啦
香討先係香港人既討論區

要返工，不了
不嬲連登講就兇狠，做就碌撚邊似得香討啲清咁勁

連登仔個個都講就叻 做就聽日返工不了

呢到咁多人睇live，睇到爆哂post
擺明個個涼冷氣冇人出去啦

垃圾先出去

搞咩政治啫 搞政治就唔玩連登玩香討bk啦

連登仔最怕去金鐘

睇live當出咗 同時睇幾個台都得
仲有多角度

鍵戰撚，睇見咁多傻仔俾我哋老點就開心
精人出口，我哋唔似香討啲人咁會熱血上腦㗎啦

發夢定係某劇劇情？

鍵盤戰士收聲啦好無啊
野又唔做 個個扮軍師
香討會員真係高質好多

邊個咁真心以為呢度d 鍵戰會出去真係太陽都從西邊升起

要返工不了

我都一直喺屋企
吹咩
熱愛和平

唔想cd rom 睇到以下文字，講聲sorry

Pm me

呢度打鍵戰點會出門口
BK d師奶仲勇武d添

去條春呀，唔洗返工？
香討個邊上撚哂岸，退哂休咪得閒去囉知你地香討多人去好威啦

上連登勿認真啦

有出就唔會推post推得咁快啦出面咁熱 不了

不嬲連登都係鍵盤戰士

全日起屋企打機上fb
根本得香討班傻仔去左衝立會

不嬲Child登淨係識屌女人係雞啦 死毒撚又冇女 去左金鐘都溝唔到女嫁啦 成班都弱撚智 係屋企打飛機就有份

一張相都冇 扮咩呀連登仔

唔洗返工唔洗做咩
出金鐘？痴撚線

淨係去海洋公園既時候先會去金鐘

見啲live post可以成日推爆晒就知班連登仔無出過啦
係現場邊有咁易上到網？又邊得閒仲睇連登？

大家屋企d 冷氣開幾多度？

咪係，以前啲topic都係類似"咁大個仔第一次新界出九龍，有咩要注意"

港島呢啲要用Google街道先知咩樣

啲po推得咁快去得咁順就知全部都係冷氣房鍵戰

推

連登上下
全部巴絲
都係係屋企
一路睇 live
一路上連登吹下水

連登仔匿埋喺房FF打J就叻，有冇力行出間房都成問題。

香討真心想幫香港人 個個出哂黎

講真
大把人都咁做啦
連登仔得把口咋嘛，講就叻
香討果班人就真係值得尊重喇，人地真係勇武派嚟

連登出名9up 咁都點到班𡃁仔出去

我上黎睇下gay post架咋

淨係發過夢

金鐘有咩事發生？坐咗幾年唔知咩事

識得幾個香討人全部吹到自己有份撞立會又佔領
香討=犯法論壇

真係好老實， 我諗香港人最少都會出200萬嗰次遊行下話
會唔會有人真係一次都冇出過呀

成班毒撚同我一樣都做鍵盤冇出過去啦

好彩有學簡體字
佢地諗住用簡體字
令到香港警察睇唔明
做秘密語言傾戰略

呢招好古惑

連登仔真係唔會出

連登仔出名網上凶狠, 撚有人出咩, 出咗啲post就唔會推咁快啦. 你跑緊會唔會得閒出論文呀?

嘅姊妹, 同bb condom班jm 46

出左去點會收得咁好 秒住覆投票結果把把聲咁上 勇武鍵戰派

遮樣啦仆街

Child登個撚個都秒回 一睇就知扮撚哂勇武 話自己去發夢
呢班連登仔得把口最撚叻 出黎咪又係食m記
鍵盤戰士以為自己勇 網上就勇啦

連登仔剩係識轉載人地香討啲圖扮一手

連登仔口頭勇武，邊似班c6咁真係實際行動

po圖搏留底？

连登讨论区是一个爱港爱国的讨论区

冷氣軍師，有名你叫

清識波 十卜

挑 連登仔大隻講 從來都唔會出嘅

佢地得把口 現實淆到腳震

識幾個朋友有出金鐘
都幾激進
佢地上開香討

我上連登就返左屋企訓覺

行都唔行一次點對得住個香港呀

當日個個人都話要出嚟㗎喎

我做下鍵戰就得
勇武留返俾鄉土班ching

不嬲喺其他post都係扮出過大佬我邊有香討班人咁勁鍵盤戰士就有

哩排甘熱，信和都懶得去，叫我去金鐘，我不如去睇蜘蛛俠，睇番marvel 10年電影馬拉松重好。係Facebook講句加油，又拎到光環，又舒舒服服。

羨慕香討D ching咁勇敢

呢度個個都講下 點會有人出 咪玩 發夢就叻

算啦走啦呢個 post 已經難分真與假

出去做乜9？唔好搞亂香港

連登咁多年黎 都係淆底毒撚多啦
金鐘班學生 咁撚多00後
連登大多數都70 80 後
成班死老爺扮學生 出條撚咩

政治冷感 兩登日日講政治好撚悶

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

勇乜撚丫
講勇講衝去香討啦
天時暑熱 喺屋企抖好過

出到去仲邊上到網
一味剩係識嗌人衝

高登 連登咁多年都係9up
估唔到有人信
當年ATV事件 毅進星$100
出黎既人我估有既 500個左右

呢度個個都發緊夢。
一場刻骨銘心嘅夢咋嘛！

我呀我冇出過架得把口

根本個個都唔敢出去,唔係點會推POST推得咁快

過海不了，旺角都考慮下出嚟和理非

香討班傻鳩先去金鐘
返工不了

佢地個個緊係話出黎啦
最後咪多數都係香討啲人出

連登出名咩？毒撚呀嗎
毒撚會出街咩？ 佢地最多咪係屋企做冷氣軍師
連登仔成日吹自己5萬一個月嫁啦
吹水有幾難呀？佢地示威到咩？
毒撚比人笑炸

咁撚熱，不了啦戇鳩

留係屋企嘆冷氣唔好
香討班傻鳩先出去

唔係嘅 唔同台嘅人可以上到

連登仔個個講就兇狠，做就碌撚
邊個敢出去搵條命同你搏呀，真係比錢我都唔會冒險坐十碌同你玩啦，當呢到啲人傻既咩

我唔係香港，我係大灣區同一眾天涯義士，幫 BK 香討義士出謀獻策。

btw 大陸人都幫左好多， we connect 不分化大融合

有鳩嘅喺香討

連登啲人只不過係喺屋企丁香討嘅會員自拍

連登仔不嬲網上兇狠 現實碌撚㗎啦 第一日知?

嚇到你地屎都標埋

又換電話又報失卡又燒衫

下次仲點抗爭呀大佬

係咪休息返一年明年71再黎過呀

你On9 嗰到咁多人點上網 平時地鐵一多人都上唔到啦

我

冇呀 最多都係發夢好似經過立法會既地方

唔好屈我哋，連登仔愛國愛黨

LIHKG鍵盤建國

香土先叫到人出去

從來無出過去，全部都係向壁虛構
呢個月所有言論都係我為咗引起我女神注意9up出黎
好對唔住

成個連登都係垃圾
相反香討個d就真係兄弟啦

其實我真身係now直播台嘅觀眾
一直睇電視扮喺現場
呃左大家咁耐
對唔住

梗係有出過，大家都係愛港，點會唔去撐警

日日係公司返工等放工 係連登尻 up
點知真係有傳媒信 真係 on 9

Sorry囉，其實我日日喺到睇戲

咪係,香港有幾多個台,要爆有幾難
所以我肯定連登仔次次都冇出過去留係屋企打飛機

不嬲都話要返工不了

連登仔對上一次去金鐘咪就係米高堅尼巴打係金鐘m記搞果個生日會

連登仔係網軍
最叻做鍵盤戰士
吹咩

連登文化
鍵盤戰士

去左民陣遊行
行行下去左食野之後就返左屋企啦

香港討論區班痴線佬今次真係威水啦
又招人又運餐具又鐵車又教人整 fire gas

食屎啦
成班連登仔係到偷圖扮有去
明明最大功勞係香討
人地低調少少你地就搶左人地既功勞
強烈譴責你地呀

連登仔幾時做過實事 全部9up當秘笈架啦

上一次踏足港島已經係初中旅行去海洋公園
過海又遠又熱不了

屌 明明係香討搞事帶頭 關我地咩事

屌你保護義士啦

唔驚比人金鐘.jpg咩
出黎比人笑

傻嘅咩 出去金鐘博拉呀 連登仔邊有咁蠢

痴撚線 金鐘不了 去屯門公園跳舞好過

連登仔個個fg 50k
邊撚個會出去示威

不嬲做鍵戰 有咩問題

連登仔不嬲都鍾意有幾大吹幾大
唔係咁都唔知下話

痴線 過海十幾蚊嫁
來回已夠我加大m記幾次
聽講香討既手足又出錢又出力
好彩有佢地

Sorry 我哋只係鍵盤戰士

6hrs前中國網軍搞香港討論區 server 就知有料到啦

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

大家 聽我講 沖啊

This is an order
Kill them all
利申屋企冷氣16度

你睇我地咁多係藍色名就知係支持藍戰士啦

警狗引蛇出洞

仆街仔害死香討班英雄呀

唔好推啦 香討班義士會有事
我地要不被捕呀

大佬 三十度呀 屋都未出已經成身汗 咪玩啦

我都過香討算喇

支持黑警

我見過呢啲人。
日日喺whatsapp講到好似大將軍咁
但其實係日日喺屋企練射碼紙

屌想講好耐
由始至終連登仔根本無變過
講就大聲做就無能爲力 輸香討幾條街

第一日識連登仔咩
緊係講就兇狠啦
出面咁熱

我冷氣軍師嚟

原來你地都係
我以為得我一個係咁

連登仔不嬲都係出名既鍵盤戰士黎㗎啦
第一日上連登？

靠你班廢柴就仆街啦

香討啲ching個個都咁勇
就算我怕熱 留咗係屋企食美極
都做下鍵盤戰士扮有出力啦

岀去唔係為影相，有都唔需要share

平時驚到連上咸網都用vpn

傻啦 留係屋企嘆下冷氣訓覺好過出金鐘？有香討ching嘛靠佢地啦

629有去支持警察

連登仔咁撚細膽 邊會出金鐘咁on9
香討個班勇武好多 前線好多都係上開香討
真心respect

有無見過有人會攞住過keyboard去金鐘出post先？！

夏天當然在家做廢青上下網訓下覺，點會出去喎，又熱又曬，香討班黃絲帶就日日都去聲援

戇鳩，連登淨係識潑冷水，義士去baby kingdom搵。

呢度發下夢 吹下水
金鐘咁多人 梗係唔去啦

傻先出去

連登仔喎,得把口架咋, 點似得香土D CHING 咁有勇有謀

出左就唔會成日有人喺到回post啦

金鐘邊到黎 洗唔洗坐高鐵
利申鄉土人士

連登仔出名鍵盤戰士+愛國愛黨

去踢波好過

日日瞓覺 厄左你地咁耐 sor

連登仔頂盡都係去海富M記，唔會過對面馬路㗎

我係

所有連登仔肯定無出過
個個9up吹水就叻
垃圾鍵戰

利申 鍵戰 但有睇直播

會影大合照

剩係敢用望遠鏡裝對面大廈個連登仔上鹹網，佢睇咩我睇咩，仲要睇住佢打埋丁，唉我好冇撚用

連登咩地方
我地玩開鍵戰
出去?你都痴孖筋
去香討babykingdom啦

連登毒撚點會勇武，不嬲淨識吹水

屌 原來咁多人同我一樣無出

睇香討介紹去乜去乜
介紹食嘢跟住去又真係正喎

香討都係好嘢黎

有出去依到d post就唔會推得咁快啦on9
係都要畫出腸

咪係羅
大家一條船
就算係鍵戰，我地都會為佢地打氣
唔好搞到香討義士啦
在心中

去得現場又可以即時推post嘅其實得幾個

琴日推爆咁多個post 好多都係坐冷氣房收現場料

事實唔啱聽請唔好屌

依一刻要關注嘅係金鐘有一位企跳手足

連登出名鍵戰黎
叫佢地出去仲難過中共收皮

咪係 邊會出嚟呀大佬

冇
連登仔和平開
點會咁暴力

呢度兒登嚟架咋 個個淨係識喺屋企打飛機做鍵盤戰士 出去做咩

我日日都發夢返工，邊有時間去金鐘~

我係屋企瞓覺嘆冷氣唔好？
要我出去？屋企張床唔舒服咩？

一睇就知成班毒撚去金拱門開生日會

咁熱仲出去曬把撚咩
認真，有香討、U汪同baby kingdom班人出去都夠數

我唔太明白你講咩，做咩要出金鐘？

連登太出名 樓主係咪你無發夢 所以爲左睇相想出賣大家
發過夢既無理由講哩返說話

咁多新會然？上連登勿認真

連登仔不嬲無膽 我都唔會出 做鍵盤戰士夠

大家講吓啫 無事無事

呢到個個都只係發過夢ja!
發夢點影相呀

呢度個個都淨係識發夢 會真係出金鐘嘅真係一個都無

連仔話 太熱 不了啊

呢度不嬲個個都係鍵盤戰士
唔係今日先知呀？
上網開post 9up吹水就叻
成班發夢撚
佔領？衝擊立法會？

以前搞政府手續同去海洋公園有去過，今年冇呀
6月有係夢境去過，夢入面有好多人

我日日都三罷緊，你都一齊啦

罷緊啦 唔係你估我唔洗訓呀

送中關我撚事咩好人好姐驚咩 琴日開咗成日冷氣瞓得好爽

點會有連登仔出去，唔洗翻工翻學牙？

咪係 啲u汪撚同babycondom都痴撚線的
大熱天時 一個月搞咁撚多次示威
難為啲差佬仲要fullgear陪班友癲

根本就無人出過去
警察mon連登正on9
呢邊不嬲都係鍵戰論壇嚟
精人出口笨人出手
要拉人去香討bk

辛苦曬班人民英雄

屌我地有勇氣出去洗鬼叫連登仔咩
唔通話我地個真係1米8 賓周30cm你又信
忍左成個月 係要篤尻爆我地 樓主我屌你老母

唔係呢度開post抄熱個場 邊有咁多人留意呀 依家就屌我地鍵盤戰士 又玩割席？就算我地冇出金鐘都唔代表冇幫手lo

連登仔出街㗎咩

鄉士今次行到好前

我就唔信呢度有人出咗啦
話出嘅最多咪喺海富M記影完相打卡走
咁都俾警察捉到就真係黑仔

連登大把鍵盤軍師

呢度個個習慣吹水，點及香討那邊是行動派吖？

咁熱點出啊 出去曬咩
緊係涼冷氣9up啦

金鐘邊度黎？

唔好再咁撚on9 玩完膠就加密打句真野啦
而家邊個無連登ac呀
咪撚再一句曲一句直咁撚樣打啦

上得黎搵料既狗 十個有九個都知網絡文化大概係點架啦
就算唔知 去一去香討睇就知道你地吹緊水啦
隔離post而家已經發現對家請曬全職打手/大公報上網搵料
你當人地搵料黎搵飯食既人傻架咩
都唔知你地除左自娛之外有咩得著

鍵盤戰士
點同人地香討班真英雄比

連登仔咪係
係咁話要人
點知原來係屋企涼冷氣

連登多鍵盤戰士=常識
邊會有人出去

愛國愛黨

連登淨係識食M記

連登仔極低質

做鍵戰就叻，要我出去？不了～仲要返工架，屌你！

你見6.9,612,616,7.1呢度推post推得咁快你就知喇
正常跟本上唔到網

我，未出過，一次都無

我
精人出口笨人出手
係到屌下咪算

屌你熱死辣辣係屋企涼冷氣唔好
同你出去企做乜

最憎死連登仔 成日得個講字
點似得香討同baby kingdom
文宣又得勇武又得 不上連登了
大家夠鐘過檔

使唔使咁認真呀
無出咪無出囉咁我係得把口喳嘛

165cm 0仔

連登仔個個得把口係常識黎 要出去？不了

連登仔不嬲都係得個講字架啦

岩呀
咁你一句曲 加密一句直好撚好笑？

話明發夢點影相

痴線,連登仔全部都係鍵盤戰士
邊會有人出去

香討咁暴力架

講就聲大大 child登仔

我無出過金鐘，全程係屋企睇live

口講勇武大把 企前線壓力好大

咪就係驚你呢d痴線佬狙擊我囉

過海車費貴，不了。

你見現場咁多人一定網都上唔到啦，連登仲個個熱烈9up就知咩事啦

我babykingdom過黎，我地個邊個個都會po相，你地呢？收下皮啦連登仔，講就大隻

我有d fd都係咁，一味得個講，一味係度問問問，問咩環境多唔多人會唔會有人搞事係咪鬼俾藉口班狗做野，係背後指點江山扮軍師
叫佢出去發夢又話唔得閒又唔應機又盛
正宗食屎狗屌你老母

咪撚分化啦垃圾

蓮登專出孔明呀，周瑜呀，郭嘉呀呢啲奇人異，諗計嘅多。

鈎魚post
冇人出過呀

比你發現咗

曲到輪迴唔知幾多世
好撚亂

支持蓮登仔食花生

和理非有和理非既貢獻
9upper有輿論既貢獻

天氣咁熱先唔會出
嘆冷氣唔好咩

連登個個月入起摽五萬，你信
辨義士食女咋

夢遊講興趣，洗撚真係去

如果連登仔有出當日啲post 就唔會推得咁快喇

垃圾連仔

對唔住，我同好多連登仔一樣得把口

樓主鬼鬼地 屌你老母咩居心

鍵盤戰士

好奇一問香討好多人出左去咩? 香討唔係藍絲大本營咩

過黎做咩 返香討啦

喂唔好再推啦

我係香討專登過黎連登屌柒你班連登仔冇撚用，剩係識做鍵盤撚，唔想剩係做鍵盤撚就要過黎香討，唔該你地啦

兒登仔不嬲得把口
明明香討先係成堆暴徒

梳

惡到呢

連登仔不嬲都係鍵盤戰士
講就兇狠 做就碌撚

樓主假膠？咁都要問
連登仔出晒名鍵盤戰士，平時連遊行不了，何況出金鐘

我都廢事開名，不過香x嗰啲就真係真香港人
連登毒撚就剩係識打j

出街無冷氣嘆 不了

所以一直都係香討係帶頭

連登成班死毒撚
邊會出去

我地連登仔不嬲都係鍵戰嫁啦
行動派多數都係香討果面嫁
我地都未屌佢地成日過來攞料唔撚出聲啦
利申：一次都無出過

貼乜野圖，至憎打卡撚，又唔係去嘉年華

我見我有條女係咁post係咁鬧 但係有集會嗰陣就坐喺屋企 佢話因為太遠喎

連登個個都冷氣軍師㗎啦

根本冇人出過去

係屋企吹下冷氣 打下機 訓下教咪算
出金鐘做乜 外面又熱又曬又落雨

屌你阻連仔搵食？咩居心

呢度剩撚係識發夢
人地discuss uwant個堆幾撚勇
學下野啦連登仔

我 弱智先出去

我係鍵盤戰士，日日喺屋企瞓覺，得閒開下蘋果直播，食下花生，唔知幾舒服

佢地係幫手打輿論我都唔怪佢地
又話鬼又乜又盛
火到直接屌又唔發夢又唔知咩事，俾d信心前線得唔得

見到你班傻仔真係出哂去就想笑

我中三未畢業, Daddy同Mummy唔比出街

日日發夢

身邊有個朋友
有哂兩登ac
上星期食飯討論到以為係最前線
點知乜7都冇出過

上街不了 我撐警既 上街搵baby kingdom啦

做咩講岀黎，咁難得咁多人以為連登係主導
趕乜撚野客

呢度平時個個都係得把口、
邊有人找過數？

連登仔有職涵叫
鍵盤冷氣軍師

呢度冇人出過金鐘wor
我都係發夢出過咋

次次都係睇live
立場姐姐

係啊 佢地最出力

我識親啲連登仔呢幾日浄係講動漫展，煲愛回家，邊會有人真係行出去㗎！勇武嘢有成幾萬個香討勇士上場，夠做啦！

唔俾你咁講 我一路睇住成日tvb live架

唔鐘意行返去你個香討啦

吓 全香港最撐警察就係連登 反送中 警察果啲只係少數 我連金鐘都冇去過 見到國旗仲會起身敬禮添

乜你冇咩?

sor... 我淨係識日日上連登打飛機，唔敢出去

上連登勿認真呀

我公司有個柒頭日日都係度講風涼話
又話想罷工又話想遊行
屌 但個撚個都知佢得把死人口
一次都無出過

我地鍵盤戰士你估流？
緊係留係屋企食花生啦

既然咁多位師兄都咁坦白
其實…我都未出過去架
我都係網上轉貼

高登 Uwants好波

金鐘國就識，金鐘？咩嚟

我的香討朋友全部企前排
連登朋友就全晚mon post 羞於為伍呀

係屋企做軍師個感覺好正，其他人出去，我就睇直播

係囉⋯⋯兒登個個得把口

有咩好出，一直夢遊

成班係屋企嘆冷氣咁多野講

連登仔肯出去幫拖 遊行示威都多十幾萬人啦
林鄭隨時跪撚埋呀
垃圾連登仔

訓下教發下夢好過啦
做咩要出黎

我冇
你地呢？

大把啦 唔係點得閒出post

成班毒撚邊有出過去
笑死人咩

香討真勇武
連登達不到

我有去30號撐警集會

發夢日日出
現實無出過

連登仔個個都係鍵盤戰士架啦 ，邊似得香討個邊個個都係行動派

連登愛國愛港 反對暴徒 撐阿sir madam!!!

成班廢青剩係識搞破壞

連登仔日日係鍵盤面前發夢意淫，好心就收皮啦

太熱,不了

好認真講 現場根本上唔到網
但連登就係咁有post出 又多人覆
大家知咩事啦
連登仔係戰士 不過係鍵盤

發開口夢
我哋發夢去過咋
現實完全無去

係香討班人去咋

連登成班毒撚點識路出金鐘

想搵人出嘅去香討，bk啦

成班毒撚都係得個講字 邊會夠薑出去
香討班人就真係有料

大把fd本來好似好關心咁 616都有去遊行 但71就已經係屋企打機不了

咪撚玩啦，拎住鍵盤點出街呀等間比人話你有攻擊性武器

出咗都話冇出啦濛撚

屌你老母咩，我哋連登最愛國愛港

邊撚個再搞政府我就屌撚死佢老母

譴責香討、Baby Kingdom、Uwant 煽動暴力衝擊立法會

返工，不了

m記算唔算

點會有出

我都唔明成日擺連登上枱
人地香討BK 個邊屌曬鬼
話我地搶光環

我無出過
奉公守法
支持警察
我愛中國

有個朋友 次次都po ig story
點知原來佢係share人地d圖扮自己有出

respect香討

又引人俾人拉

點會話自己出過

自金鐘m記後無咩連登仔出過金鐘
搵人去香討

冇，除左630之外都冇過海去港島

其實香討/親子呢啲先係最大嘅反政府基地
連登高登一向支持政府
所以藍絲應該要去香討個邊屌柒佢地先啱

個個都係鍵盤戰士咋

我都係睇KD既資訊再發夢

唔知邊度係金鐘

連登最多鍵盤戰士架嘛邊個真係出,D人發夢吹到自己好似真係出左咁又信香討同BK會多人出唔意外,前者好多收左山既中老年人我閒,後者多父母一定係想保護仔女

慚愧...真係冇出過
佩服香討啲人, 身體力行咁去支持...
出面熱死辣辣, 自問冇佢地咁有心

30號有出

出乜鳩，個個都係發夢咋

咁鬼熱
屋企嘆下冷氣好過啦

我都有

無人出過金鐘，過主啦

連登仔出名鍵盤戰士

我呢啲係鍵盤戰士嚟咋我冇出過去㗎

連登仔出名網上兇狠現實碌撚啦
信連登仔話有出去嗰啲係咪傻尻嚟㗎

我都覺得自己一直做鍵戰同埋冷氣軍師好對香討個邊D前線義士唔住

精人出口 笨人出手
你話全職鍵盤戰士既連登仔真係會出黎咩

我咪比你笑果d金鐘仔

大部份連登仔都有出金鐘，630去金鐘撐警

冇去過

呢度d人齋鳩吹，只有香討有地下團比join

push

大家最多發夢打下飛機，我地齊齊係屋企食花生架咋

傻喇 我肯定連登邊有人出去
成班死毒撚
唔會搵到義士或者死士嫁喇

連登班on9算撚數啦
波台世清撩人隻揪影都唔見就知連登停留鍵戰水平

連登仔…

不嬲都冇人出咪亂講

我冇出過呀 我見多數都係babycondom, 香討, uwants d 人出

扮去過攞光環好基本咋喎...

連登仔不嬲政治冷感 個個淨係識響屋企發表偉論架啦

上連登 唔會出街

要不是香討，你們完蛋了

香討、Baby Condom個個都衝曬上前線，連登仔見到自己心虛扮撚晒野，真係好撚偽善

終於有人講, 連登仔淨係識攞彩, 得babykingdom同香港討論區肯衝, 屌

連登仔出金鐘M記聚會就得 要抗爭不了
香討果邊先係真勇武

BK班媽媽同香討班Ching真係行得好前 出咗好多力
相反連登仔就淨係得把口 仲要搶功勞
出面啲人同傳媒仲要係咁話連登好幫得手

既然畀你識穿咗，連登仔都無謂再撐

痴線 出去咁危險
我梗係上連登做下𨫡盤戰士啦

連登根本得個講字 等連登支持就死
唔係香討根本召集唔到咁多人

我都冇香討d人日日去

要我出去？不了
係屋企嘆冷氣訓教

連登仔不嬲得個up字架啦
香討bk果d先係真係既義士

一早就知跌咳先係先行者啦

去只為求post IG! 吹咩

梗係唔出啦，啲暴徒咁危險日日喺到搞亂香港
你睇下香討嗰啲暴徒全部有影相有行動計劃

支持香港警察全力打擊暴徒，拉晒返去坐十碌

我地都冇出點會有相啫

經過今次之後我都好自責 點解自己咁懦弱 尤其見到現場咁多細路仔同老人家
對唔住！請原諒我呢位得把口嘅和理非非、鍵盤戰士...
我發誓 我一定會更努力為各位繼續祈禱

會出仲點會係連登鍵戰

屌你 發夢係最前 邊得閒出圖
同埋出圖影相有機會搞死其他人
玩嘢咩？

成日兒登仔純文字討論，講就兇狠做就碌撚，睇下香討babykingdom呢啲先叫有用啊嘛

話明兒登
俾老竇老母禁晒足
想去睇concert都唔得，仲出咩遊行

你唔好是但拎張班camp相扮嘢啦

我冇出過 但眼見好多香詩ching 同babycondom 既jm 真係身體力行咁出去 仲好勇武

屌 我同一大班fd都只係鍵盤戰士 唔係點會睇到直播緊貼消息呀？現場咁亂咁多人點開post推post呀？不過香討71果時幾靜 應該好多行動派 以後唔屌佢地喇

日日睇韓劇咋

你見連登推po推得咁快就知大家都係keyboard前

發緊夢其實根本上唔到網
你睇下邊個仲係咁出post咪知佢無發夢

兒登鍵戰好叻叻

連登仔得把口 成班毒撚廢青嚟 夠膽叫嗰外賣已經好勁
連登出名鍵盤戰士嚟 邊好似人地咁勁真係會出去

連登仔不嬲講就兇狠做就碌撚，你唔係今日先知呀 唔係香討u汪邊有咁多人出金鐘呀

出面好暴力

岩呀 呢度個個都鍵盤戰士
香土Dching就真英雄啦

只係係屋企做鍵盤戰士鳩up

一直都冇人出過金鐘架啦，你唔好傻啦

會呀
咪得金鐘M記嗰次囉

勁柒

你要記住你自己都冇出過啊

30號有出過
支持警隊獨立調查還佢哋清白

唔好以為我地日日係到討論就有出去嫁 我地都係坐係屋企到涼住冷氣上lihkg

唉都估到，大事大非時都係BK同Discuss先做到野

太遠，唔識去

痴線，連登不嬲講就無敵架啦！搵連登同香討比
我從來冇去過金鍾

係人都知連登巴絲淨係30號有出去撐警啦 樓主咩居心

冷氣戰士在此

連登仔得把口，點會岀呀

香討值得更多關注，果邊個個都係實事派，邊似連登d 小學雞，講就兇狠，做就碌撚

乜唔係發夢咋咩？

去海洋公園經過算唔算出過金鐘？

Sorry 鍵盤戰士咗

弱智仔先出金鐘,
涼吓冷氣係電視度睇住班on9仔9沖之後比人打都唔知幾爽

傻尻先出去遊行搞衰香港

咁熱出去做咩
傻架

係屋企

收樣啦連登仔成班鍵盤戰士
你地去香討望清楚邊個先真正出心出力
你地淨係識去香討偷圖
Copy人地啲字黎post扮自己
好威咩？

永遠岀面有事發生 連登都好熱鬧

連登仔係屋企涼冷氣咖咋
要搵仔過返隔離香討啦

多謝譚詠麟勇敢發聲
啲後生九唔搭八

唔好話過海 連樓下茶餐廳都未去過

我 我愛國愛黨好青年
去嘅全部都係廢青

[member]你點可以咁話兒登仔㗎 ［/member]
利申：其實我都係得講字 都冇出

痴線
做鍵戰就叻你估真係會出去咩

我地最叻係咩？咪就係坐係屋企上連登囉

我都係上香討偷圖扮有去過

屌 咁都比你踢爆左

驚死不了 係屋企嘆冷氣仲好啦

邊有出過，全部發夢

成班連登仔做鍵盤軍師就叻，我真係唔會信呢到有人會出去衝囉。
垃圾child登仔。

我認真同你講，香討係admin係用支那式監控，所以佢地表面撐警撐政府，好多野收埋係pm 或telegram約出黎做野

細心d睇，會出黎做野既，公開留言會出現某d字眼識別，而且會定期更換

返工攰到隻咁
返屋企瞓下覺好過啦

On9?
連登係鍵國基地
落場不了

出黎做what
腥港遲早都係中國嫁啦, 成班暴徒響度搗亂

你都on9 我地淨係去撐警大會
連登仔個個愛國愛港

剩係睇直播指指點點

金鐘M記之鬼

連登仔無錢收點會肯出去 出面咁撚熱係屋企涼下冷氣好過啦
撐警集會我地就會去啦 最撚憎人用暴力

連登仔有名你叫鍵盤戰士啦

你都痴嘅 最近天氣咁熱 緊係留喺屋企涼冷氣啦你估連登仔齋講唔做係流㗎？

都話明係鍵盤戰士啦
連登仔點會出街

呢度都係毒撚黎
班友搞到動漫節都冇埋
好嬲呀

一直做鍵盤戰士
唔夠膽出去

返工 不了

冇香討啲人咁勇武

依度一向支持警察。

淨係識遊行跟住大隊行，政總點去都唔識

支持警察

連登不嬲得鍵盤戰士 多數係香討個邊啲sis會做實事

我係為左溝女先扮有去金鐘 如果唔係就無話題啦

連登其實個個都鍵盤戰士 無出過去金鐘
香討 Babykingdom就真係癡撚線

呢排睡眠質量好差
成日發夢

HERE

連登從來只有文宣組

未聽過隱蔽青年

唔通呢 點會真係出啊

成個月圖都無張

Push

ON9，係屋企吹冷氣唔好？

真係好佩服香討同babykingdom
個個為左下一代著想 就算有頭家都出去
相反連登 個個得把口

出去托咩 又熱又無冷氣 利申 鍵盤戰士

眼見出黎個班人都係收左大陸錢落黎搞香港,全部都係大陸人黎

後面條西裝友就係我喇， Yeah, good take.

大家都係鍵盤戰士

下，乜唔係香討d人先會出去咩，連登無響應過喎。

大部份連登高級會員都係鳩吹 because we are keyboard warriors, no criminal

番工經過金鐘站
全部full gear 既都係香討 ching 同 BK C6
連登仔縮曬起鍵盤後面正廢青

屌 根本冇連登仔出去既
連登明明毒L 肥矮毒醜
但live全部高大靚仔大隻
連登仔果然連登仔得把口
多謝香討吹雞

連登個個都支持政府施政
最多恨鐵不成鋼先屌兩句
唔會做暴徒

講真，雖然我支持警察啫，
但係30號咁熱點出街呀，分分鐘隨時比廢老誤會我係黃屍打9我就唔好啦
好似一哥咁屋企涼冷氣咪幾好囉

咁驚㗎嘛
我有幫手推 post 好過無啦

不過今次真係 respect 香討
又出文宣又出錢出力
以後唔笑嗰邊班義士

連登得毒撚廢青，點會出去
邊似得香討uwants babykingdom呢啲真勇武做實事

你地班黃屍死撚番BK香討
呢度個個都係愛國人士

一向都係愛國愛黨支持政府
上連登係睇實班反對派唔好作亂

唔好話金鐘
我過海都唔係好敢......

咩啊？咩出金鐘啊？出去做咩啊？唔明喔

連登仔一向都係鍵盤戰士啦

咁熱出咩街 留係屋企打機唔好？

連登仔9up吹水就叻 唔會有人出

唉，我都講真啦
一直都喺到吹水，同你哋扮打氣

成班人得把口
圖又無

我對唔住一眾義士

其實我都係得把口

我連遊行都無去

不嬲都得個講字
剩係得把口講叫人出去
懶係熱血咁

講真 遊行去金鐘都知收唔到訊號 去過金鐘又點會留到言

me！

要可以反抗，必先得隱藏